好撚好笑 好日唔上香土 有廢老po 9 年前日本跟團遊記仲人人讚好

成班廢老話：跟團好 冇煩惱喎
我諗香土友應該都係嗰d香港G報 港人講地fd
7.1會去慶回歸嗰啲仆街
同依度簡直平行時空

Link?

On9無極限

有咩問題？

你話冇咪冇囉

2010年跟團去日本2019po原來喺連登都叫正常嘅話

2010-2019我同好多連登仔應該已去咗n次各地自由行了

有咩問題

跟唔跟團關你撚事咩

樓主好叻叻
生活態度
好有優越感

人地回顧下過去開心回憶啫

係囉咁都唔俾
小熊維尼啲fd？
咁霸道

如果有人喺連登開post寫2010跟團遊記,上面啲人反應又會唔同晒

咪係

衰咩嘢要坐9年

等睇9年後郭紹傑post日本遊記

放飯無野做寫吓唧

樓豬好人好姐做乜上香討？
結論：樓豬係廢老，香港G報 港人講地fd

我只睇唔留言嘅香土
睇下有乜日本旅遊資訊啫咁都要屌

跟團唔洗PLAN，有包車，咁都值得吊？

跟團都比你上綱上線cls

重點係9年前
閲讀理解0分？